我要知道今晚元朗係邊個字頭搞事

同埋佢地睇邊個場！屌你老母打人真係以為唔洗本架！

光復元朗要有目標

係都要逼人玩火

咩字頭

你班仆街響元朗賺錢既地方，我要你地嘔凸返出黎

屌你老母牛屎佬 收丁權啦

何君堯哩條粉腸竟然同元朗白衫大佬一齊！！

不如直接去何君堯辦事處

就係哩班人見人就打

勝和